Todos projetos listados são antigos, alguns usam plataforma .net 2 e 3 e 3.5
nenhum deles vai obter atualização ou manutenção
use ao seu proprio risco

todos elem vem com codigo-fonte

Resumo  de Cada Projeto

* IRCBot - Projeto simples de BOT de IRC
* TED - Terraria Editor. eu iniciei este projeto mas nunca finalizei foi bem apos o lançamento do jogo terraria. 
* flickerIMG -  é uma proteção de tela que baixa fotos do flickr de acordo com as palavras chaves
* qexec - foi um programa que eu usei como loader no quake 2 como outros loaders forçavam voce a usar um executavel
* teslacoil -  uma implementação simple de um programa para pacotar.  muito menos sei se funciona de verdade pois nunca testei, fiz apenas por diversão  (nome baseado na torre de choque do command & conquer red alert)
* uCFG - programa criado por mim e e por jvlppm para gerar configurações ppara quake 2 e seus mods, foi um dos meus primeiros programas em c#*